秒經 放假有咩做

除左行街睇戲食飯行山 一個人仲有咩好做？

打飛機

自己一個人對住道牆踢波

日打夜打

你就係個廣告個細路？

我就係當年個個既童星

睇書，跑步

踢左十幾年 有冇其他活動呀？

巴打你個名 有咩好書推介？少睇書

我唔識咩好書，啲大陸啲網絡小說咋

有, 轉玩乒乓波